屌鳩個學生妹果d真係人渣黎

係喇 睇得好透呀你 根本件事就係 有個女仔趕考試 無睇路 撞死左 司機同死者2個都係受害者 2個都慘 但點撚解一撚定懶係公正 懶係看撚透世事咁 屌個女仔話佢累鳩人 屌你啦 無撚良心 人地路係特登衝出去比人撞呃錢呀 人地係趕住考試一時無為意咋 賠埋條命喇 屌你老母仲屌屌屌 祝屌人果堆 他朝君體也相同 完

我信所有事都有因果 無對錯

如果趕到行多幾步都唔得
點解唔早啲出門口

唔明屌黎做咩

點解點解？唔遲都遲左啦 你估人地特撚登遲？個女仔係有責任 但唔代表你班仆街可以屌人

間學校好似話今日無考試
btw , rip

聖文德書院中四女學生趙敏言今早遇車禍身亡。聖文德書院回應事件時表示，全體師生對事件深感悲痛，已向趙同學家人致以慰問，並提供協助，由於警方正就事件進行調查，拒對事件作揣測或下判斷，但表示學校今天並無任何考試；校方已即時啟動「危機處理程序」，由教育心理學家、校內老師及學校社工輔導情緒受困擾的同學，並提供適切的協助，同時學校已向家長發信交代事件。

一時無意就可以衝出馬路

意外加意外 有邊個想

趕唔切咪趕唔切
最多咪留班
依家搞到個司機無啦啦要坐監

累人累己
仲幫佢講好說話有咩用
我就一定守規矩經燈位過馬路既
咁都比人撞死呢 怪我自己行衰運啦

就算係要趕考試 都係唔應該橫過馬路
只可以話情有可原 但有原因同佢有冇錯係兩樣野黎
假如今日佢係輕傷 我諗全世界都會屌柒佢衝出馬路
但依家因為死左人（仲因為咁累到司機）
所以就有錯都唔可以罵？
利申：同情女學生 但唔會覺得其他人冷血

咁你又鬧人仆街？
你自己大愛撚唔代表你可以鬧唔認同你嘅人

樓主都睇得好通透
連學校都唔知有考試
但樓主就睇得到

有同情心=大愛？on9

成班係到矯枉過正 依家個個都知司機慘會同情司機 問題係有人性既會同情埋個女仔囉 成班人無撚晒人性係到屌人大愛 你地老豆老母好撚陰功 教撚到你地咁撚無人性

俾個下台階人啦

你可以話人地係人渣，但人地有睇燈過馬路

講到尾，就算係個女仔做錯，就唔洗話佢抵死掛
個社會有同情心係人類文明既一種進步
唔係既話，同鬼國班大陸人有咩分別？

學校覆左，根本無考試

好靈異

關人性咩事，你老豆老母仲撚陰功 教都唔教個白痴仔，玩火就會燒親，亂過馬路就會比車撞，出膠post就會比人屌老母

要考咩？

間學校6月先考試

趕住番去抄功課掛

樓主係咪見到係學生妹就忍唔住要FF

屌鳩樓主都係人渣嚟

你班垃圾 試下將心比己好冇阿 人地都死左拉 仲要屌鳩人 人地系有錯 但都有程罰拉 仲洗五洗屌阿你班撚樣

樓主好撚on9

睇到盲

賤狗樓主

唔知樓主會唔會回應呢？

真心唔明點解死左就唔可以拿出來評論？佢係可憐，但唔代表佢冇錯。大把歷史人物都死咗喇 咁係咪唔可以對佢做過嘅事昨評論？

係呀我講錯柒左呀 咁又點呀 你理撚得人係咪考試姐 總之人地係趕時間 假如你老母就黎死 然後你見到前面全撚部紅燈 咁你衝唔撚衝呀

係 你可以唔衝 但衝既係咪都合情合理先 屌你老尾個撚個都事後論英雄 將心比己啦 有時真係好撚心淡 個社會多得你地先咁撚涼薄 你地老豆老母教撚到你地咁 我諗佢地都賤種黎

支持樓主 根本香港人同蝗係冇分別 冷血到仆街 個學生係趕時間先衝 的確冇遵守交通規則 但有需要話佢抵死？唔講仲以為個女仔壞事做盡 喪盡天良 偷呃拐騙添 都係個句啦 講每一句野之前唔該站係人地立場諗係下啦

根本無可比性，遲到同死老母一樣咁大件事咩？ btw樓主選擇性失明？上面有人有比point你做咩唔駁

呀媽死係不可預測，佢返學時間係可以預測，
咁明知幾點要返學，仲咁遲出門口預左遲到
咩叫唔遲都遲左？係咪遲到就可以亂過馬路？

咩point呀 黎黎去去咪又係個女仔唔守交通規則 所以佢錯 屌依家無撚人話過佢岩呀 個女仔係錯撚左 個司機係好撚無辜呀 但咁又點撚樣呀？ 依家我係屌鳩你地班仆街無人性呀 成件事係意外黎 無人想架

遲到係我地眼中緊係唔大件事啦 屌你諗返自己讀中學果陣啦 正常一個好學生 見遲到都會跑返去啦 我唔係將遲到同死老母既嚴重性等化呀 而係用個比喻話你知其實趕時間真係顧唔到咁多呀 依家個女仔係違法呀 但佢唔係壞人唔係作奸犯科呀 你地憑咩屌佢呀

「明知要返學 仲咁遲出門口」

難聽過粗口 貼地d啦柒頭 駁都廢事駁你 你反省下啦

樓豬咁撚爛口仲屌尻人地係人渣 自己都唔好得去邊 扮晒野拎光環

沖紅燈 抵撚死

樓豬過馬路睇車啊

呢句駁唔到㗎，認真咁講又真係事實喎
你話老母死呢D大件事咁就緊係衝啦，就算係因為咁而比人拉法律有酌情權都唔會罰好重掛（應該）
但係你依家一個學生妹有乜嘢重要嘢呀，唔通功課會緊要過人命咩
依家累人累己喎個學生妹

係到屌學生妹衝馬路既人係咪真係成世冇衝過馬路

屌你老母衝燈就唔啱啦，仲要衝到搞著個司機
你衝燈與否都會望下左右啦下話
無考試，又唔係緊急野，你未試過遲到？
遲個到就唔洗累咗個司機啦
自撚私為咗唔遲到而搞著個司機

幫學生妹口個啲真係on99

屌你老母

我都覺得司機好慘 因為一個靚妹亂過馬路無啦啦要坐監咩都冇曬
但個女仔已經因為自己既過錯賠埋條命 失去既野多過個司機 都叫做有左報應
講下樓主個pt 個女仔係唔啱 衝馬路 但佢生前又冇咩作奸犯科 你估佢葉繼歡咩！罪不至"抵死"掛？上面話早知遲到就早啲出門嗰啲真係 個個係聖人？個個細個都預知幾時有默書小測 又唔見全部人100分？講真每日香港大把人衝紅燈 冇十萬都有八萬 佢地又冇事 所以話意外真係意外

因果呢家野真係好得意 如果學生妹衝馬路冇俾人撞 佢就只係平凡人一個 冇罪亦冇人會怪佢 但俾車撞死左 害人害己 身帶罪孽 又已經以命相抵 但就因為以命相抵左先搞到個司機無辜受累 因果循環生生不息 條path走去邊真係控制唔到